工程學徒一問

落標做得標搵到食 好好搵

你咪聽學徒官9 up la
hd 唔做得技工野
咁電b 點拎牌

公司肯就得，學徒官係廢
佢管唔到你做外勤定文書野
拎牌只要學歷加公司信就得（講緊做電）

多謝師兄意見🙏🏼 我睇下公司有冇得安排

我都係學徒畢業 宜家做緊科文😪

邊間公司呀

做文件向工程師條路進發

好唔好做？

無諗到咁長遠🤦🏻‍♂️

想8卦下依家做學徒人工幾錢

10k-12k